天父終於肯召班白衫佬去見佢

好感動呀

有冇巴打拉大隊去上香
帶夠3,5千人我睇你黑社會做得d乜

之前祭義士比班廢佬拆左個壇
我地唔會忘記